純金 純銀 銅 醫療鋼 鈦金屬 白金 K金 邊隻最唔易敏感？

好驚戴咗之後勁痕

銀

最inert應該係金
所以係金

純金，不過好軟

係咪壓一壓都會變型？

咬都會變型，不過唔會敏感就真既

24k金咪得

白金

醫療鋼…咩黎？
高炭鋼？

鈦都得，食品級

金 汎合金